(有圖) 呢個model叫咩名？

個pat 好正

有冇ig

princejoyce

佢有咁靚嘅pat先算啦

真係正，j撚左三獲

Pish